中學生比啲骨氣，咪撚再補P Chan呢條友！

各位中學生要補習都唔好搵P Chan補啦

條友上summer 第四堂個陣
陰啲陰啲係度唱衰示威者
係度講咩：外國人眼中香港既暴動愈來愈多啦
Hong King is ripe with violence
啲暴力人士愈來愈猖獗啦
香港既和諧就係比愈來愈多既暴力破壞左啦
香港最近真係好多暴動

作為補習名師，都唔係要求你利用自己名氣去做啲乜
但不停同啲學生唱衰示威者真係好撚賤

坊間仲有好多教得唔錯既英文補習老師
唔使補佢🤗

（一手，已fact check）

教畜

仲有林溢欣

一個講一套做一套的偽君子

印象中佢有出嚟行？

作為補習名師，都唔係要求你利用自己名氣去做啲乜
之前唔係你哋好叻叫人哋表態㗎咩

冇證冇據你話佢錫春袋都得啦

估唔到 P Chan 都有行

一手又fact check d 乜柒

係補習社立場, D中學生去哂示威無時間又無錢補習

其實補佢考試真係唔會好左

dislike for 你個一手fact check
咪亂用ok?

2019 年summer course升中六既lesson 4（連堂）video堂親耳聽佢講左好幾次

又係Billy Ng條柒頭喺度造新聞陰9其他老師

啊

佢都補得幾廢 啲英文又堆砌又作狀

香港啲marker鍾意睇呢啲呀嘛exam-oriented嘅英文

billy ng又開工

嘩…

Hi billy仔

你邊撚度有fact check ?
反而有人post 到佢遊行嘅相

最後一句真係全文精髓

你貼張學費單出黎證明你係學生ok?

佢講班狗喳下話

佢仲撈緊？